[
  {
    "question": "从这四种颜色中选出你最喜欢的颜色，你必须选择一种：",
    "choice": ["黄/红", "蓝/白", "绿/棕", "紫/黑"],
    "answer": [4, 3, 2, 1]
  },
  {
    "question": "你在什么时候感到精力最充沛、注意力最集中：",
    "choice": ["早上", "下午/晚上", "半夜", "我任何时候都没有精神"],
    "answer": [3, 4, 2, 1]
  },
  {
    "question": "从这四种天气中选择一种你更喜欢的：",
    "choice": ["下雨", "晴天", "下雪", "我只想待在家所以无所谓"],
    "answer": [3, 4, 2, 1]
  },
  {
    "question": "现在是半夜12点，你却还没开始写你的英语作业，接下来你会：",
    "choice": ["拿出我珍藏的免作业卡然后去睡觉",
              "可以不睡，但是不能没分！我现在就做！",
              "作业是什么？不管了，我的游戏还没打完",
              "随便写点然后去睡觉吧"],
    "answer": [3, 4, 1, 2]
  },
  {
    "question": "从这四种食物中选出你觉得最好的早餐：",
    "choice": ["薄煎饼", "鸡蛋和培根", "百吉饼/羊角面包", "我不吃早餐"],
    "answer": [2, 4, 3, 1]
  },
  {
    "question": "你喜欢坐在教室的哪个位置：",
    "choice": ["门口旁边", "当然要坐在第一排！", "当然要坐在我朋友旁边！", "哦随便哪里只要老师看不到我..."],
    "answer": [2, 3, 4, 1]
  },
  {
    "question": "你平时喜欢怎么站：",
    "choice": ["手臂交叉", "双手叉腰", "双手放在背后", "像一根木棍一样站着"],
    "answer": [2, 4, 1, 3]
  },
  {
    "question": "你晚上的睡眠质量怎么样：",
    "choice": ["救救我，我睡不着呜呜", "我倒头就睡", "通常不错", "我睡眠时间不够"],
    "answer": [1, 4, 3, 2]
  },
  {
    "question": "你平常穿什么衣服：",
    "choice": ["T恤", "连帽衫", "露脐上衣", "我什么也不穿...等等"],
    "answer": [3, 2, 4, 1]
  },
  {
    "question": "在很冷的冬天，你会选择喝什么：",
    "choice": ["热巧克力", "南瓜汤", "热苏打水", "冰水！"],
    "answer": [4, 3, 2, 1]
  },
  {
    "question": "你的车快要掉下悬崖了！你要怎么办：",
    "choice": ["报警", "再见，这个美丽的世界…", "在抖音上直播～", "踩刹车啊！！"],
    "answer": [2, 3, 1, 4]
  },
  {
    "question": "你穿越到了游戏里！你希望穿越到哪个游戏：",
    "choice": ["糖豆人", "原神", "我的世界", "英雄联盟／王者荣耀"],
    "answer": [4, 2, 3, 1]
  },
  {
    "question": "最后一个问题！你喜欢夏娃（我）吗？",
    "choice": ["OMG！当然啦！", "差不多吧，我不讨厌", "谁？", "不可能！我讨厌这个家伙"],
    "answer": [4, 3, 2, 1]
  }
]